［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［41］3月2日新石紀合作第二彈

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名[/quote]

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

求巫女好友

新手一問，啱啱揀咗隻V+Nero+劍聖+破神開局，應該用V做主力，想問下V做主力應該升咩乙太裝/Ark先 （遲下應該會all in科燈）

物攻 魔力 爆擊 爆傷 二刀流

我掛緊海盜船，乙太裝可以 幫你開多個箱
掛機必備

海盜船都唔急掛
掛左榮光 天哭杖 火爪 劍飾 大天使先

新手一問 想問下 4000石+2000石個d角色強化包抵唔抵買？就啱啱開始而言

宜家有42000石但諗住日後重心雷姆
但我中曬聖劍d角色 所以諗緊買唔買好

未買過 可以刷既野唔建議買
石唔係咁易得來

好 唔該曬ching

衝主線應該升Nero先,佢星盤點滿已經好勁,可以屌打活動關

求巫女

入定d gift 卡先

幾點更新

25/2更新 1200-1400

二週中到就加你

邊到買抵

做左善事自然就會中架啦

我諗早d 有多個箱掛機都好好多？
我掛緊神畏 科燈 海盜

你掛乙太遲早D素材多到你唔想要
始終掛一件乙太裝需時唔短, 至少一星期
換左D勁既裝出黎先會好D

掛H310 分別唔大
反而覺得掛毒沼會有分別多d
但毒沼你隻V要多sc夠大力先好掛,唔係你秒唔到,比其他角打死都係冇用
榮光會係高難度同幻英比較重要

本身用開igamebuy

冇人加我 好傷心

685 10000羊, 抵過dmm好多

咁你明咩事未？
冇人有巫女呀屌

單抽中左破神

仔照狗衝
祝人人抽到

未？

反正我全部都仔

你FULL左

特登為你del 左個皇龍太子wo

Del多幾件啦

新手求教，暫時升左d英lv 同星盤，想打大貓專，有v專不過冇雙刀係唔係升埋隻劍聖會好d? 同埋想問下ark 有冇邊d需要優先掛，之前掛左零皇劍，便利屋同魔皇，唔該哂

新貼留名

準備重生

認真? 諗住幾多抽重生

為軍c?

因為琴日真係有巴打出價
都算吸引,所以有機會抽完D有償再決定

佢個盤好正
有成堆魔法
好想要

博小浩
軍c配新ur?

小浩個d難搏
15萬鑽似易搏d

咁你即係為一隻角色重生咋喎

唔駛練劍聖，要將隻大貓練到唔會比隻boss hp 0招技炸死最好裝啲def 同mnd比隻大貓，大概預11000血以上

不過你V冇二刀麻槌比大貓拎仲好，易啲麻中，同埋可以搵隻不停用lv 2落雷，可以降boss雷抗，boss面版數字係唔會變，但實際傷害會高左
詳情：

重生是一種生活態度

抽得未

我隻V差唔多跟足上個post巴打果隻，係冇機械Buff同埋用劍譚，耐唔耐先打到頂傷，唔係好夠dps

準備放個高練

我發現我依家打幻英之塔打到第8層已經唔夠打，
我剩係有幫隻v升到98星盤同隻開眼莉 80星盤，
其他sc 無升過。。。。

依家每日剩係掛機等資源升藍紅井同打活動分

升便利屋ark 整高d 血得唔得

最起馬要練4隻100LV
下個月再打過!!!

都得
講漏左你啲ark太低lv，起碼升到8-9

lm

你地會唔會開double紅藍井 升好慢

會

第一個月50有償咪開左佢lor
但應該要升好晒d藍井先開就比較好

升好曬藍井 紅井有咁上下
就50有償開一個月就基本上就升得7788可以慢慢升 當然都可以繼續一千有償續月

仲有3個鐘抽得

值得咩 始終覺得法師上限唔高
要等動畫完可以再放下招

咩關?

仲有3個鐘

同YODA有全屬法,但比YODA靚仔
雖然都係仔

我單抽中左神都

冇無屬唔叫全屬
YODA用專武全屬係可以爆擊 唔知軍師有冇

普攻打8千幾?
我有無睇錯

靚仔過YODA就得

Yoda係囡黎

好難唔靚仔過啊伯

所以YODA只係輸個樣
軍師我來了

巴打ac賣左幾錢

未賣
我抽埋D有償先

我依家藍井12-13,紅就6,打算升爆晒先升聖物。。。
但我諗要一個月，係咪都要開雙倍？

lv 2落雷 係邊招??

咦，改左到2點完咩？唔係到4點？

大家2點，準時.........
唔係抽，係上來執2手acc

Dmc d証就黎完
未換完既巴打快d換

軍師可以buff nero

我都係差唔多 但係又想升左d二刀流 出黎用住先

唔洗靠nero已經好屈
配埋UR上T0

搵隻唔用魔法既入場係咁出可以扣到隻boss雷抗變負數

手痕走撚咗去抽女
乜柒都冇

入得未抽得未

有咩女抽

快架啦
放個LUNCH
食個飯就抽得

技師

得返6000石 可以斬手指

屌那星 模擬器係咪出古惑 咁易中 我等陣點抽

Allin

等緊

課咪有
隻連牛開頭睇好樣衰
用用下覺得行on9路線又幾搞笑

好得意WO 痴線 邊忽樣衰

要課都等DS

課定先啦

Ds果陣又有新pack啦
唔好浪費而家果個

2月課一次
3月DS又可以再課
分左2個月個心會唔會平衡D

岩呀
而家唔課等幾時

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

伸手想問死神係係邊打
長期掛機無跟開post，求屌細力啲

係咪衰呢，d 運用哂係模擬器度

雪山果邊 冰咩遺跡

真 模擬器個UR好易出

yoda 都係

雪山果頭，有關一百lv, 你禁入去見到岀把杖就係

先屌撚左你先
(講笑)

係冰地個邊解個SUP關卡
就會開出黎

預告定先

主線:N5-16 毒城
ARK:魔王,便利屋,雷姆,破神,聖劍FF,科燈,其他該有都有
角MC3子(蛋丁有專),泳裝,加護,YODA,
池:全開,藍:(3MAX,其他13LV) 紅(2個6,其他5)

10蚊收

大你 20

大你1蚊！

我再大d 50收

祭品祭
講下一陣就中

唔該樓上各大佬解答
祝你地早日抽晒想抽既人同ark

咪抬價啦
你粒燒賣出幾多, 我出多 一蚊

未2點就出預告

有償1300 石咁歐中到ur 加軍師 咪將個ac2 做祭品lor

新手問問 其實要build一隻V 有D咩ark/武係必要??

幾歐都唔得啦 個step pool都無ur

我唔貪心要UR
中到賢帝我將我呢個低進度多角色既ac送出

台伏唯一存在價值就係日服維護時開黎玩

我唔貪心 如果我中到ur/賢帝我將中左個ac送出

玩台服? 去玩馬娘好過啦

係咪先 此方巴可以準備收你個ac

仲刷緊首抽

我中左可以同此方巴交換ac玩

唔係好識玩 有綠帽同另張張SSR 自選左鈴鹿 唔知洗唔洗重刷

高難

周回

就快變日經

到左3月2 應該無咩人問v周

好聰明

ok 排

轉自巴哈

新角色：賢帝ゼクス
開啟圖片
個性①
賢帝学：
使炎・氷・樹・雷屬性的傷害+25%・傷害上限+3,500
使用上述4屬性的魔法進行攻撃時、若在敵的屬性耐性是正值的狀況下將會先使該屬性耐性-50在給與傷害

個性②
千変万化：
定期確認我方成員有沒有人陷入瀕死狀態、如果有的話會賦予我方全員DEF・MND+15%以及リジェネ(持續緩緩回復HP)効果的BUFF、如果沒有的話會賦予我方全員STR・INT+15%的專用BUFF
※是能夠與泛用的ブレイブ等使數值上升的BUFF效果重複施放的賢帝ゼクス的專用BUFF效果
(技能滿等的狀態下/效果為開發中內容)
開啟圖片
特技1
落雷
以目標為中心對中範圍的敵人進行雷屬性的遠距離攻擊
低機率能夠賦予敵人麻痺狀態
特技2
冷臟 以自身為中心對廣範圍的敵人進行氷屬性的連續攻擊
低機率能夠即死敵人(對BOSS無效、在競技場中無效)
特技3
爆擊
對前方廣範圍的敵人進行炎屬性的連續攻擊
超必殺技
コキュートス
對敵方全體進行氷屬性的強力連續攻擊
(解放所有能力的情況下/效果為開發中內容)
開啟圖片
在能力盤上能學會的技能
(技能滿等的狀態下/效果為開發中內容)
(紅色文字為初次登場技能)
賢帝のカリスマ
(魔法)
使我方全體炎・氷・樹・雷屬性攻擊的傷害上限+1500
※只有自己生存時才有效果。不可與其他カリスマ系魔法重複施放
ソウルリベレート
(魔法) 將HP減少到只剩下1、使MP回復50%
(在關卡中只能夠使用1次、不能在競技場中使用)
アブソリュート・ゼロ
(魔法) 對敵方全體進行氷屬性的強力攻擊
有機率使敵人的MND下降20%
グランブレイブフェザー
(魔法) 使我方全體的STR提升35%
魔界葬樹
(魔法)
對敵方全體進行樹屬性的強力攻擊、也會使敵人的MP受到傷害、使敵人的移動速度下降、有機率賦與敵人毒與呪い(無法使用特技)狀態
(陷入瀕死狀態時才會解除使用限制、在關卡中只能夠使用1次)
マナラーグ
(技能) 使SCT回復速度-10%、但會使特技的傷害+30%
エレメンタルフォース
(技能) 使炎・氷・樹・雷屬性的攻擊魔法變得能夠爆擊、從敵人那邊受到上述4屬性的攻擊魔法傷害時、有機率能夠使MP稍微回復
コンバージェンス
(技能) 受到來自敵人的即死傷害時、以受到傷害的2%來消耗MP並且會以HP1的狀態存活下來
(MP不夠時，將會直接受到原本的傷害)
クリムゾンフレア
對敵方全體進行炎屬性的攻擊
帶有植物系特攻
ブリザード 對敵方全體進行氷屬性的攻擊
グランドクロス 對敵方全體進行樹屬性的攻擊
ヴァルザライザー 對敵方全體進行雷屬性的攻擊
クリティカルフェザー 使我方全體的爆擊率提升15%
魔導アップ2 使INT・MP提升5%
魔導アップ4 使INT・MP提升10%
クリティカルアップ2 使爆擊率提升5%
クリティカルアップ3 使爆擊率提升8%
プラウドフォース 爆擊時會回復HP
ロイヤルアーマー 減少受到爆擊攻擊的機率
オートプロテクション 永久持有プロテクション(使受到的物理傷害減少15%)的効果
オート上級魔法陣 永久持有上級魔法陣展開(持續緩緩回復MP)的効果
オートリキャスト 永久持有リキャスト(使詠唱速度提升30%)的効果
覚醒 瀕死時會回復HP並使STR・DEF・MND・移動速度提升（僅限一次）
氷アタックレイズ2 使氷屬性攻擊的威力提升30%
マグリオン 進行遠距離物理攻擊時、傷害會隨著與敵人距離越遠而越高
不動の陣 詠唱魔法時變得不會被中斷(除了一部分攻擊以外)
高位魔法詠唱陣 大幅提升所有魔法的詠唱速度
魔武転輪・改 魔力越高、物理攻擊的威力就會跟著大幅提升

新ARK：神都ロスト・マグネス (UR)
開啟圖片
ARK特性(ARK等級為MAX的狀態)：
從戰鬥開始起算10秒內、賦予敵方全體DEF・MND-50%的DEBUFF、
當受到ウィーク等使全屬性耐性下降的DEBUFF時、會無效化該DEBUFF並賦予自身全屬性耐性+10的BUFF
關卡的角色魂掉落率變為2倍(不能重疊)

ARK技能(ARK技能等級為MAX的狀態)：
賦予敵方全體屬性耐性-50的DEBUFF、對各個敵人耐性最低的屬性進行超強力的攻擊(傷害上限+20000)

能從本ARK中學會的技能(ARK等級為MAX的狀態)：
スロウ
(魔法：初登場) 使敵方單體的移動速度下降
ギガウィーク
(魔法：初次在ARK中能夠學會的技能中登場) 使敵方全體的全屬性耐性下降
魔武転輪
(技能：初次在ARK中能夠學會的技能中登場) 魔力越高、物理攻擊的威力就會跟著提升
ダメージ吸収2 受到物理傷害時、有機率以受到傷害的25%來回復HP
アビスゲート 對敵方全體進行闇屬性的攻擊
アヌラメルス 使敵方全體的異常狀態耐性下降
(效果為開發中內容)

如果中到新ur 我送3ur ac

買定小浩等賢帝

其實呢度環境已經好好
上巴哈問比巴哈仔屌撚死

星盤好撚勁
應該可以頂走yoda

點解唔用3UR抽到4UR

可以一齊用架姐

肯定會
都建議加頭po

因為抽到新ur先有3ur

yoda 無屬

買左個多石號做祭品抽賢帝

係咪去哂玩模擬器

張ur好似唔太勁

真 不過俾我我都會要的

抽到同我交換

隻王係食到4屬咪軍師勁 但yoda無屬地位取代唔到啦

應該係隻王食到任何一屬，都會高傷過yoda?

真 唔想要

你想要賢帝定ur?

張UR 10LV 2倍角色魂
如果特別活動50魂關再2倍

Why not both

開3日
300魂，夠一隻升10sc

唔係兩倍機率掉落咩

仆街了，又要課

屌係喎眼殘係掉落率
10LV先2倍 入場扣咁多紅波咁張ark除左D技真係冇乜用

屌 人同角都好撚正 又引人課

係角色魂

both

紅藍波 係 ソウル
角色魂係 ユニットソウル

神都特性係 クエストのユニットソウルドロップ確率2倍(重複不可)

如果我用多石號抽到賢帝+神都你要唔要

你果隻練成點？等緊抄功課

抽個10連當紀念算
yoda 咁上下又係仔,無意慾抽

如果你一個多石抽到
加返一百幾十我一定同你換
1換1既話我自己買黎抽都得啦

卡哂d晶呀

無晶

人同角有咩分別

興奮到打屌
人同張ur先岩

賢帝d手指咁長
一定好玩得

你仲係好興奮
課定未？

我未好人到咁樣
係好想要
但未到1換1下化

課就唔刺激 用哂手頭賭本抽先興奮麻
得就做海豹唔得就碌柒

張ur出左粒魂
真係唔勁架 唔好抽

係掉落率兩倍.....唔係掉落品兩倍......

咩魂

出多*
原來係2倍掉落

有yoda覺得軍師唔太吸引
但想要張UR
利申：抽爆

咁閪la10 lv ark 掛機

軍師用原版仲正
利申：有原版

過到就拓海 過唔到填海

最後揀咗呢個

有關於Ark， 裝備左上身之後每場戰鬥出場都扣紅藍波？
如果冇紅藍波比佢扣會點？ 發動唔到能力？

另外係咪先升（掛）科燈/超砂/魔獸獵人？
我見到有啲材料可以直接升乙太 使唔使優先升咗支科旗出黎先？ 定係慢慢掛0.1%？

無yoda

有yoda 我正身應該玩一兩野10抽博下就算 留返俾ds

Yoda魔法咁勁點解唔將自己變靚啲

黎緊仲有2周年
邊有咁多石 又要課

仲有30分鐘

留名收ac

今次一定SH到2點

冇波扣會入唔到場
超沙唔洗掛乙太 要佢10lv招2刀流姐
魔獸都唔洗掛

想多少少資源既可以一野俾海盜船食到100拎大盜戒 再放響清場英到（v/ yoda)不過唔係咁建議

比較有用既ark乙太係榮光槍 神獸杖 毒龍爪 灼鳳爪

佢就係捨棄左個樣黎變勁

各位搖撚準備

仲有排

人地軍師又靚仔又勁

Mk仔不了

半個鐘啫 食個飯就抽得

掛就掛科登灼鳳破同海盗，掛機記得ark較做lv 1
冇藍紅波會出發唔到

我準備左3000石準備中軍師+ur

軍司就咁睇真係有啲唔吸引 90000石等2週同ds

你一陣唔入黎呢個pos就會忍到

玩V，想問如果玩普攻
武器有屬性食唔食到屬性强化技

素像畫風加埋成個世界觀 我覺得總有機會同FF合作

少啲上黎就會忍到手

唔會啦
自己有ffbv點會益人地
除非同FFBV合作

屌正十抽中軍師
一陣補圖

新ur個魔武，係咪同科旗差唔多？
如果係，尤達咁鐘意扑野咪啱曬

SQEX 對錢冇乜堅持
唔同任記

yoda 本身自己星盤有

唔想抽哂D運佢

冇練yoda 唔知
等我練下近戰yoda 睇下

20抽
一陣3000石唔中就del

我上個po 有講過
學埋魔轉相物攻流yoda

真係要渣光劍了

入閘倒數

原力與你同在

好似唔洗更新wo

沖閘

開抽開抽

屌step 冇ur

上次都係

含咗

廿抽gg

冇石了

有冇咁難中

摩巴唔抽啦抽左有償?

出左街課唔到金

抽左兩下10連 1粒紅波都無

件衫幾勁下

steps last就中咗

sh呀

收工

40抽完場

100抽先中

50抽+step

好似大家都淨係aim軍師冇人要UR

唔洗賣AC LU

中先得

噢 抽多2下中多隻

120抽先中軍師
但冇法師用唯有追

就係等緊人po出黎

20抽中咗賢帝，果斷收手

10抽中角色停手

佢件衫好似都幾好用

件衫勁野

活動打到夠分真係冇咩野做

抽step最抵？

30抽又乜都無，留返1萬石博科燈算

個個都中

我中左兩隻軍師

魔攻上限+1000 上面句野點解

70抽先中

UR裝
魔法攻擊DMG+15%
再SUPPORT魔法-2
麻麻地
應該天哭杖爽D
但STR+97 INT+250 MND+121

120 抽

UR裝數值真係好撚高

做左碌柒
留石抽科燈算

賢帝主線應該有專武拎BTW

但15%係常駐喎
只能話未去到超勁一定要有

頂你 留咗廿幾粒彩神晶都唔夠升

屌ac1 中撚左

總是魔法屏障效果
增加魔法攻擊的傷害上限+1000

無錯
有其他杖可以頂一頂

抽step好似無ur？

抽齊step有幾多卷？

step1第一下
追唔追到專衫順便博UR好

隻賢者要用咩光？
諗緊用唔用100水

個post好難跟

古代魔素,大靈寶,異界光,幻界光

咁用水算

10張

係街 啲有償石係an機
要返屋企開模擬器先抽到

有賢帝的話係咪最好課埋件衫？

冇石了
得返千0石

巴打幾抽？

推主線

中ur冇賢帝

3萬石 咩都無 換左件衫先

恭喜

又抽左幾多

有冇個小皓number推薦下
做後備ac

有UR都贏左啦

幾多抽搞掂

Share個乙太武黎睇下

50

30抽 得1紅波，又清倉

120抽中ur好慘慘喎？

最近啲運氣好差
乜新野都抽唔到

就咁㩒抽卡個到都睇到

少破神一半

抽左6隻賢帝?

仲以為個活動會有新獎勵換
結果乜都無

無留意

等埋男主 就齊腳

小浩嗰邊有冇正number

有無靚ac棄收ac

我無睇呀
因為我都中左2隻
唔洗睇

萬二石終於中

把乙太好似好癲咁喎

冇石係身 想重生了

NEW UR同軍師都值得RE

兩者都好狹

真證換咩裝好

能力好癲
但天哭杖/紅鑽杖/科旗都可以替到

主要係朝早手多抽咗好多石走

有DMC係的確會1516既

朝早有咩抽

DMC開始對比機劍真係易抽左好撚多

係咪改過

佢好似抽左妓師

賢帝個被動幾屈, 隊伍唔係頻死, 就加15% STR同埋INT

V招技1電到16499

係 俾臭雞引到

大家都好歐呀下

唔係常設角完左會入大pool咩

兩個號加埋5幻石乜撚都無

睇錯左但丁, 自膠

裝左咩可以過上限

暫時你贏我3幻6

軍師被動
屬性+上限

屌你老尾抽軍師pool中技師

ur好撚難中喎 唔博了

btw
小浩嘅話係咪一樣ff+三子+便可以利屋

你要去睇下佢仲有無WO

係唔係又可以重新刷首抽

圍爐取暖

On9 手快抽左一下普池
歪中埋機龍 已經好滿足 唔追UR 了

係 我係

上

中左軍師唔想再抽lol 番石ds 同兩周年算

你係邊個網搵 淘寶?

好

仆街 呢個俾人買咗佢冇del

可惜
有EMT

好缺細中彩紅紫晶
好ON9

NERO上左軍師BUFF
紅鑽劍
3技打18999

10抽中左 洗唔洗抽ur

呢個點？

機女
衝了

但你唔問下佢會唔會有軍師更新?

又啱

五十抽，唔洗重生了

十萬石 大爆死 抽到保底

幾正

岩岩買左2倍，8蚊 抵比

買返黎又要推石再抽
抽唔中咪67?
唔介意DMC 聖劍真係屌多石帳好過屌呢D

抽埋step 都冇
43 抽，唔中就唔中

賢帝都抽唔到?

好差咩

見到你地話咁多石都抽唔到
我都係乖乖地去刷首抽了

各位抽UR既睇路 下個戰場係DS既坦克LR

唔差
但如果為軍師重生
咁就買多石搏軍師同UR好過
睇完佢個盤,都唔洗點用到其他ARK
唯一要用就係UR招魔武

財散人安樂

得返無償石

終於偷完兩粒光

屌 抽到嬲 唔記得左

千萬不要

仲有幾多? 我博埋UR射哂落海

想問下賢帝專換邊件好？
2揀1母親的抉擇

一定係件衫啦...對鞋你要黎跑快D咩

360無償
560有償
DS要再課
BTW佢D粒狀晶片碎,點解唔可以合成細碎
好撚垃圾,正糞GAME

好明顯就係件衫
對鞋真係..行快幾步有WHAT用

ur唔追了，博佢週年出9600羊

我都好缺細晶

話說點解無活動關唔知d體力打咩好啦

隻小號第2下中左神都

合成下面唔係有得解咩

打晶

9600就唔係追呢張啦

得返1粒細彩晶,2粒中彩晶

軍師呢?
說好的軍師+UR呢

我無彩晶呀陰公..

轉完生挖完石又抽唔到係咪再轉過 無限loop

神都好似多人中過破神

隻14萬石號抽左5下就收工

軍師+神都?

後期冇可能缺彩除左神

我重生一個星期
升哂泳裝同NERO
仲升左少少蛋丁

係

軍師星盤好撚大食又有排練

好吸引呀屌

終於開到電腦抽
Step 2 就中咗 只係用咗300有償石

想追埋專
諗緊應該抽埋step定抽3000石 追ur好

想留黎自己玩

hard推到3-10 ,仲有幾多石

你屈d

留黎自己玩啦
之後ds再抽下
就搞撚定

用卷抽左加護 想追一追破神 遲d追埋科燈就

追專就抽3000
step唔洗抽了

試下囉

你升嗰啲全部主角團

不過用多1000石 就有20抽

又黎

15抽先啱

一隻都無好想要

軍師 軍師 軍師

見到紅波 有動畫
以為出ur
點知係ssr

用活動分換住先

冇科燈 下個更好

已經換哂換無可換

12萬石》5萬

得一隻軍師 其他全重覆

Ds點算

有科燈
仲有6萬石
唔知追唔追ur好

之後下星期出LR坦克

隻驚出人勁易y中其他人，明明其他得0.01 up角0.8

魔法小卡

DS想要角
LR就無償石/卷啦

中左UR？
點解咁多石..

360無償係360鑽
唔係360野

出動畫好fake，次次都係出唔關事嘅野

軍子勁?

師

應該咁睇 中其他人係1-pickup果隻 所以唔中係易d

係
我抽軍師個陣又Y出加護
個天成日都想我升加護咁

仲有其他 擺唔埋一齊影姐

無晶石
想幫佢學星盤D魔法招無一招學到

軍師學咩技 有食評未

正身爆死左 想棄了

160抽先中

好過冇

正身爆死
但ac1 又中wo,仲要有聖劍ff

用咗3萬石 咩都冇
張UR勁唔勁?

個pool 玩到3月尾 cls

我儲左咁耐料都比佢食乾左

官方:想等2週年？ 諗多左

但值得
因為真係勁

如果佢星盤學完再學魔1-極就易打上萬既話,都唔洗用天哭杖個D
直接用科旗連特技打出傷害

決定棄v ac重生軍師英裝我要進來了

睇得出賢帝係隻好重要既角色
就算唔打得, 佢個buff都好勁

爆死左？

係咪姐係2周年唔會有軍師

抽完dr st 先睇念追唔追

收到wind二週年主角英裝

個紅狼活動其實係比大家換廢晶的

換完野無再打過我體力用黎打習技好過

小浩d帳得返3000石

決定重生 有冇新入坑想要隻垃圾破神v ac

唔refill

小浩好似set左唔知夠幾多石就會抽野

上次破神260抽yoda都無隻

今次我281抽先中

本身預左補底 而家叫可以拎果281粒章換素材

都係刷首刷會好d 好似

買多石帳刷仲好啦

睇完咁多位巴打覺得自己120抽中已經算好彩

多石帳D資源係點?

軍師 DS復刻

周年英裝 五UR池

周年後新合作/復刻

9000石加最後個step中左軍師

賢者同新ur都9.5

有償石用唔4300
30抽 中軍師
睇黎我應該果斷pass 唔追ur
留石ds
但我已有科燈

個人好空虛

咩事?

抽咗9000石當參與下

無課玩家要冷靜，將石頭留比合作先係最好
唔好見咁多人中產生錯覺自己會抽到

4萬石，一張new都冇

收AC囉

無課石定有償

正呀

我都想玩多石抽軍師同UR

未諗配技已經9.5

就係上嚟見到好似咁易抽 點知爆撚死咗

到係用唔到個自動周回...... 佢暗咗色撳唔到.......

我冇科燈, 果斷留石DS 唔追UR了

有成個月比你慢慢抽

活動定主線?

冇課石3萬8，有償2000
主線打到冇曬石刮，DS應該可以放棄

真係好易中唔計UR

姐係小浩既new ac
每個海膽有10粒左右 錢有800幾萬

重生啦

阿叔我十幾年抽蛋經驗 呢d 假像呃我唔到
你估真係有身份證就有咩

PS:明明無課d 石唔係自己錢，但睇得仲肉緊

好撚嬲呀
難得一次課金 課左6舊
咩都冇呀 啊~~~~~~~~~~~~~

破神抽左10萬石乜都無

好似好易中，但都唔少人爆死

想問有無人中UR

DMC易中啲一個pool 3隻角色

有

25抽乜都無

所以小朋友都係留石抽合作 抵玩d

十抽

Ur 唔抽了，留力9600算

唉 同你差唔多 我啲利是錢

再課啦
唔中咪浪費左6舊

專武是否無需要課？

真係賣(但唔會係小浩價)

ARK: LR : 便利屋,魔王,雷姆
UR: 破神
SSR:聖劍FF,科燈,

角: 軍師,加護,DMC 3子,泳裝,YODA
專:軍師衫,蛋丁專
主線: N5-16 H4-16

魔鬼

我都想入坑，巴打點賣法

我賣7舊

抽到軍師你都賣既

中左都重生？

都話目標
軍師+UR
但真係唔想課

睇嚟你中哂喎

本多終勝呀巴打
唔all in就total loss

好吸引

無中到神都呀

BTW SOLD賣左了

賣左LU.有人要左

巴打留id

飛雲巴

咁快！ 我仲想要！

賣咗，無機會lu

睇岩咩 幫你搵下

唔想嚟緊成個月都要食二手飯

課左咁多有償都賣700

方巴 連破神加護科燈都重生

唔通剩係軍師+神都ur就夠？

量力而為 巴打

等緊有齊啲角，高練度棄坑號

食平啲嚕 唔駛做二手飯達人既

係囉 會復刻既

我試咗台服先諗住入日服，抽隻Golem都一單，都係hea玩台，煲日服仲好

去做一做野, 個AC就冇左

係時候放號 留個tg

咁買齊Ark好過買多角

二周實大把角抽

幫frd 放，低練度，乜柒ur/LR都無，但有科燈，睇吓有冇巴打想要

tg @idiuu

有今生冇來世，挖石抽！

都係，啲角都貶值得幾快，或者應該話新角出得快到練都未練好又一隻新op角

我都係早幾日 由台版轉日版，都係巴打放嘅 低進帳
我日日叫人想收帳要睇實呢度

等dr stone後

忍唔住抽左
大爆死左 軍師都無隻

OP ark可以延續生命 OP角唔得

買個神都軍師+終獸+聖劍FF 抽DS應該唔錯

Gme 有無限資金供應

幾多抽

150抽全歪

我都150抽咩都無仲想抽科燈

咁我50抽係咪應該收手

仔 pass

基本上好多ark都有

忍下會好啲

大爆死 又想del驚

Auto 有冇得set 唔用skill？
用V打主線成日解唔到不用魔法個成就 要手動

張UR 係咪要唔要都得?
想留石追新石紀 得返3萬石

Ur唔好強求

你技能熄哂佢d魔法咪得

同皇龍/破神一樣 我會狗衝

要睇埋今晚先知

5幻石都唔中 講緊軍師都無
黑仔 無咩事我出返去繼續周回先

抽左未

5萬，輕鬆啦

射咗3000落海 等下禮拜drstone

新野？

儲左好耐
我窮JJ來

你抽到張ARK unlock咗

無限抽有咁多紅好癲

原來咁GA！我都以為新野。

咁打依毎有咩特別？

買左個多石

第1,2下中軍師
第4下中UR

即刻課一單賀賀佢換個軍師衫先

睇po可惜依堆都唔勁
但刷左半個鐘 有咁多紅真係第一次

已經打到淨返god
無石再抽下星期DS,利申有科燈
可能直接SKIP到周年慶,如果DS無咩特別的話

初初未幫襯小浩自己刷
試過出7紅,但係無粒係勁....畫面好睇咁解

推圖出大魔法真係好煩, 就算比哂減詠唱隻賢帝
佢都係出得好慢

咁樣抵過我課個個

咁如果咁呢
可以go?

已經熄晒

都係既 一單先抽得果幾次

我窮J 4萬5都無

日服

2次多DD

我覺得最少要有賊船同榮光

收到

課左兩pack 無ur 無軍師
點解我要咁傻課金？

上星期我課咗2000追破神都覺得自己弱智

恭喜重生做人

周連登仔收個acc仲平

Sorry巴打 自己柒咗
係要用魔法先岩

想棄驚
抽軍師都要抽到保底

STR高過INT好多?
自動出技個準則係對方弱咩出咩,你強咩又出咩

台服表示日服咁好，個個禮拜都有得抽有得爆死

無限轉生

沙蟲一定要有

陣間我黎陪你

真係唔得咪擺隻法師落隊/好友法師

日服好多野出，快d 轉黎玩

未見到高練AC

4萬3千石

依度係咪得此方巴抽到ur

番到屋企 係時候課金

施主，回頭是岸

買完新ac抽咗40抽冇都唔敢抽了
推主線刷石strong hold到三月活動
我再抽就斬手指

大佬刷

我不入地獄 誰入地獄

未抽可以等抽完DS睇下有無剩石先抽賢帝

已經抽左幾多?

軍師專武同V一樣係必要嗎

岩岩kona 巴個帳比人秒左，慢慢等
ds 合作先係真。重生潮

衰衝動射曬D石落海
刷首抽LU

有呀有呀

巴打有無detail

大家忍住呀！

無償左廿抽 依家課

我台服咩都有，要跳都好難搵岩號

其實呢幾日都係得軍師 連活動都無
3月2開合作應該好多

集氣中!!!!!

集氣！

係唔係低練只要有軍C都有人要
小號中撚左

軍師d特技好撚高傷

我台服都乜都有 但開都唔想開

DLLM 出鬼刃冰王都唔撚比我

咁即係點 唔俾課？

課金課錯左落第二個DMM AC
又要再DOWN多次隻GAME

in 已all

唔好引人抽了

提醒下,呢次英雄祭開一個月,唔駛咁急
可以睇埋DS先決定

課一單先抽得2，3下
冇咩信心一兩單可以抽到科燈
又係時候睇下小浩

呢個post好邪惡

我就重生左啦
你呢?

有片未

100抽不過不失 留石等DS UR唔抽了

有位無連登ac既巴打想賣個號，佢出唔到po，我代佢出

有但丁劍專 軍師 衫 主線n6/h5 貴放
6萬無償

有意tg:

龍絆聽日又有龍絆日

哇3ur

係好正
但唔知點解望落無想買既衝動

勁

上面果個CLS ac

Last minute 技師pool 送嘅10連卷中左技師
岩岩10抽中軍師
留石等DS

抽完之後2pack 50抽有償冇紅波

3技型到癲
根本上校黎

飛雲巴想買咩號？我幫你睇睇

勁撚到，一單抽哂step,抽埋全部，得2張廢ssr 紅ark
另類好運呀屌

3技 我裝左星眼用科燈，頂哂傷 都唔係法師黎

推 想棄驚

一單姐，睇化佢啦

咁多水晶..

你一開頭咩都有，下次合作又抽得齊咩，新英新UR又抽得齊咩？

分享下我玩怪彈台日版分別，初初日版快過台版進度半年以上，之後台版追到慢日版一個鐘 同埋合作都跟到足，
但當日版公佈巨人合作，台版只有兩個舊合作復刻。。。

所以早轉早享受，唔好錯過ds 二彈合作啦

Tg我：

上面個個乜都有呀

Wah 恭喜
但冇dmc 冇ff

多謝巴打分享，有岩心水就會轉

抽左100抽 唔撚中 0石好灰

今次個帳升咩先舒服啲

算啦 之前已經勸過

上面3ur 去馬

點解有軍師都賣？

賣左LU

唔係話抽中唔賣咩

全仔

多石AC

多石ac
抽中軍師+ur
淨係呢二隻夠做？

其實唔係我唔想轉阿，係無齊絕版角既號
不過都多謝你地勸我

唔係全唔係仔問題
D野都好齊,DS可以抽

但唔係自己練就無衝動要

我覺得夠做

之前都講過 成個POST入面都冇人係齊絕版角
有心轉一早轉左 錯過晒D活動先黎轉已經冇意思
所以都冇諗住迫你轉
學你話齋 最緊要自己玩得開心

想問下隻角色拎既武器冇屬性打出黎既普攻係咪無屬

搞到我又想重生

係，所以巴打們見我玩台服然後勸我轉日服，我都係淨係可以咁答

咁你買新帳都要自己練
不如買佢呢個 而且仲有6萬石
但啲角真係唔多開胃

舊ac有dmc 機女 諗緊重唔重生

你地咁鐘意重生 D隊好難成形

重生到有一隊

有賢者唔洗啦
而且要重新升
我之前大貓雷姆emt泳衣加護3dmc yoda 劍聖皇子龍皇
都頂唔順皇練

重生完二週年到時會唔會又重生

仲有12萬石等

我軍師pool抽左10下 諗住ds 同2週年都係各10下算

見到所有野要從頭練過同埋主線都要重新再推一次 真係搞唔掂

真 好痛苦

主線好撚長

你地真係好有心機轉生，咩都要重新搞，主線又重新推
隨時未養完又出一隻更加勁既角，然後又轉生，最後都係未體驗到隻角點勁法

都明想揀岩心水嘅帳先買，但我見隻game 出新野出得好密，到時你可能又想要軍師又想要 幻

不過3ur 都有人放了，距離你心水目標應該好快出現

佢合作都會復刻 我又唔覺真係有咩絕版會絕版

我發誓重生埋今次唔會再重生

真係唔想再重生

個人覺得nero先 因為咩ark都可以唔升

此方巴係玩重生的大家可以不理

真我入坑見佢重生到而家好似第3個

我個隻仲養緊唔好意思放出黎

齊齊重

自己練猶如親生仔

你重,我要你ac呀diu

嚟緊除咗兩周年慶，應該仲有男主角換衫？

第3個咋嘛

親生仔仲重新

軍師+UR
夠做
野仔

挖埋高難d石抽
170抽 唔出軍師 出左UR追唔追軍師好

軍師有保底

友情有得換幻界之光，不過一個月得一粒

無錢錢 不過仲有成個月 等埋DS睇下點
以為自己黑到仆街 點知剛剛挖夠3千 紅波變左藍光

20抽中軍師加一直都冇既劍聖譚, 唔撚抽了

呢樣真

清左好友 重生完既歡迎加好友
過兩日應該要清多次重生左既巴打
有活動要偷野果陣會放10LV SKILL魔獸

巴打抽好多？10LV skill

無科燈既高練ac係咪已經無人想要

摩巴抽左幾多了

大把人有

107/108 比囝囝吸乾左了
仲有招水屬魔法唔想點了

軍師件衫勁唔勁

4pack 乜撚都無，中左bug 呀屌！

我個個pool都課到保底先出角咁濟，應該正常

上限加1000?

是

加左巴打唔落星眼既？同埋你把劍點拎？

我未升好女神之吻打高難好快無魔開掃討 所以唔落星眼住
把劍要打廢老

隻野都唔勁一陣出英雄祭真係撚狗

再課

態度正確

咁高血防既我劍機好脆皮

我未升好其他技 求其裝左HP1245先咁高炸

Skip得 只係想要ark 但留力抽科燈

我? 100抽中角
UR隨緣

軍師如果玩特技係咪唔洗要件衫 開雙刀算了

專武我一定會換齊

我都想要角

有件衫 無軍師

本身無限10抽已經難中飛海砂 仲要20抽中哂軍師同ur 真係好難

新UR>軍師，過幾日會吹奏DS新角

課

愛拚才會贏!

好多謝咁多巴打出錢又出力令到我有遊戲玩

想要軍師搭UR 減全屬耐
劍雞開場FF 軍師全特技

睇埋DS先升住UR等
都唔知叫唔叫好彩唔中角中UR

0.125 同0.8比
我就覺得ark >英，當然前提夠角色就可以咁講

我都係

有軍師

反正ds 會課,抽晒d石佢算

gay

除左軍師暫時諗唔到邊隻用張UR
Btw軍師仲有一個月補130抽保底 睇睇DS咩料先

唔係佢個星盤+UR咁夾我都唔重生

SSR 神獸

其實就咁擺隻軍師係度用v周回都勁到on9，下下都14999

UR可以學魔武 同埋星盤自帶改 即係唔落科燈都得 應該係等你實測 我缺角

我買到3ur 就賣我ac畀你

我指張UR唔知咩角可用我有UR無軍師

追 因為有保底

唔衝動住 等埋DS先

一律法師

BTW佢招主動技好撚痛

想棄坑 又要等埋2周年 番身

睇錯,以為話送

我優先決定要唔要,ok?

小浩可能聽日有

齊齊為軍師重生啦

祝佢有
我重生左就唔搞咁多

我賈狗衝3ur

你買十幾萬石抽？

我搵左多石

係

DMC 3子 聖劍FF 我都唔要了
不過好彩係有DS復刻
無既話我都唔會咁堅決賣帳再重生

下星期又要追科燈又要追LR

仲有十萬石

睇下DS抽到咩角先

為左軍師，GAY

有無人課過黑石

佢招+1500屬上限真係

軍師未必需要科燈 兩招魔武已經搞掂 唔知 未有實測

實出事，要慳錢唔係咁玩

我就真係唔敢課
一陣課完比人BAN到時就真係 真。棄驚

不過用咗聖靈藥真係返唔到轉頭

刷左個幾鐘都係冇可能齊到飛沙海
好難啊

我用過聖靈藥表示
有同無好似無咩分別
當然可能係我未練好
但...我覺得科燈比佢重要

ios想問有咩方法刷首抽唔需要下載果800幾mb

等小浩出 軍師+神都+聖靈藥

你裝另外一招魔武都要SC
唔洗SC既野點解唔帶

等聖劍復刻

魔武
同魔武改
是可疊

建議你沙海就開

問下價
有冇巴打有性趣 3ur 皇龍 要塞lv2 lily lv2
科燈 2張dmc Lr
角就 劍聖 yoda 大貓 Emt 加護 dmc 3子

2周年會不會第四次重生

我冇話唔可以疊, 我係話你裝另一招魔武都要用SC
唔洗SC既科旗點解唔帶埋

肯定有人想要

放心

話唔定魔武改既系數已經大過=魔武+科燈

應該唔會了
2年有9600

都可以帶科燈
但我會想帶天哭/紅鑽

你個名會成真

自選得唔得

依家可以直接skip二週年9600 sh合作pool

因為聽講依隻game資源好少
所以想刷多幾粒紅先開
Btw 感謝

無自選
邊有9600自選咁爽

台服暫時重點SSR 聖劍FF，你入到去抽唔到既話可以準備再轉生

咁你課定金等就岩架啦

轉生既意思係重刷？
暫時未入到game 仲無限刷緊
我淨係知無限刷要齊飛沙海先開波

你都棄?

重生的克勞迪亞

無盡的克勞迪亞

意思係,比你刷到飛沙海,聖劍唔中FF 都可以重新刷過

仲有10幾萬石 睇下邊個爆死先

如果再重生
我下個AC直接送唔賣了

係重刷，你而家無限抽既唔係重點，聖劍活動張野先係，活動完左就唔知幾時再復刻

即係依家咁努力之後冇運都係收皮？
好啦我沙海都中就算

Re Cloudia

你有心堅持到後面，飛沙海呢啲常駐既ARK一定會有

特技流軍師 專衫唔裝2刀 好似無咩需要科燈
反而有電話亭特技流軍師 配一隻裝FF既劍機好似唔錯
好想試 差軍師

去台版試10抽
就即中新角
仲要0.5%

刷齊之後再刷 冇軍師都係要重刷

我課到保先出

有專衫唔太洗科燈我覺得 始終唔係玩2刀

佢飛沙海應該玩緊台服

咁當我冇講過
呢家我刷軍師 前面無限 有2ssr ark就開黎刷軍師

咁希望你不用再重生下下重打主線升井都幾惡攪

我三張UR都法系 莉 破神 神都
玩魔都得 補左我莉外既其他屬

我台ser,中左沙同角就開
你中左沙,博齊性劍ark 同迪蘭好過

木傀儡

樹坦

咁重生法, 你遲早對呢隻GAME既熱情消磨哂

其實好多巴打都重生
點解淨係追我黎講

我賣左我原帳後,為左劍機重生,但買左個高練返黎唔夠2日我就唔想掂佢,
所以先賣左佢,再重練一個,就算我原帳都中到軍師,我都係為左完美既佢重生

最強法師AC

抽到軍師放棄ur算

但少左劍機
劍機 神都軍師應該好夾

其實都難
我打機好少為乜乜而重生
都係直接課爆佢
但呢隻GAME ARK無保底,我先唔敢課到好癲

差隻軍師 希望慢慢抽抽到

重生都係一種玩法黎既，只係呢度大部份可能未練完原本隻勁角已經又重生玩另一隻新勁角，咁不如玩人地練好個隻

其實我又唔覺有D咩野
可能因為我時間多

抽唔中 sad左

半年/一年一次保底

劍機個個買左2日,因為唔係自己練,玩2/3下唔想玩
所以先賣比有愛既巴打咋.如果唔係我個陣都唔重生啦
個個劍機都有8萬幾石

繼續抽 我都係抽到灰能左 想要隻軍師 點知讀心出UR都唔出屌

所以我賣D AC都叫做算係咁

真係想賣個D都好快有巴打有愛即刻接手

可能已經抽到神都軍師

STEP唔出UR真係好CHEAP

想問下乙太之後要掛咩
榮光 零皇 無詠已有

就好似科燈咁

你先持有好過要你用石抽

我都係咁咋但我除左劍機之外,一直都好想有隻勁法師

0石 個心情 灰左 要去搵馬娘

千三石20抽 唔包都正常既

唔係自己練返黎既
話知4UR

軍師都仲有機會既起碼有保底

台定日服.
灼鳳破爪都OK

開眼莉連專

可能我有玩過瞇莉+UR莉
光暗好CAKE

會慢慢儲石抽 到到3月底都未有先轟落去

我鐘意一個ac有晒咁多隻角 所以重生唔岩我

我都係

開眼上限高d 瞇眼係有得復活遮兩隻都有練左開眼

上次我都唔中破神

由呢隻GAME開始真係有愛既角我真係得兩隻

機劍同宜家呢隻軍師
其他可有可無

有d限時橙水到3月2號就到期，又打晒活動
用黎做咩好

我無開眼呀嘛

學技

日
呢隻都有 大神殿 dmc lr都有

掛天哭 補杖 回魔衫呢啲先

毒爪?

神畏服?

最想要巫女

開眼左個模組又太浮誇 未開眼又太普通
同埋真係唔多鐘意光暗魔法d樣

巴打想幾錢？

好奇問下 點解咁中意軍師？

GAY

大家有收集既喜好

對我黎講真係無
咩DMC,RE0,聖劍FF
有無都無所謂

海盜船？劍聖潭？

GAY IS ME?
大家小心D

因為我自己打機好鍾意法師,
但我唔鍾意YODA,同EMT,但莉莉光暗好CAKE
就係咁,
劍機就係打擊感好爽

謝樓上

有保底 點都會中
有ur仲好

送ac
破神但丁 科燈v 有泳裝妓師機女
石應該挖得7788
想要既可以留tg

我 re 0完全冇性趣
dmc其實都冇咩愛(但係3子真係勁既)
聖劍係想要d ark純粹覺得幾靚

衰D咁講
我上一個重生就係為左方便自己賣出

巴打重生咗咩ac

聽講3技成個上校咁

軍師+新ur
跟住用卷抽左妓師加護

我會玩魔法型軍師
特技流應該都好勁
但...唔係咁想

軍師招2技有BUG 可以秒死神

都係多石ac?

一入場直接用就得?

特技同魔都好吸引咁 但係玩魔係咪要課件衫好d

機率 觸發到就秒

唔知龍絆個ac賣左佢夠唔夠我係e邊追齊DS

我想玩特技流 果時第一隻史萊姆ac都想玩特技流 但真係細力到想死

高唔高機率

我磨左5分鐘殺左 開左唔夠10次2技

龍絆ac賣得出

件衫好正WO...
加上限..
加上限既野換到都該換

沖牙

真個個講到好似一抽就中咁

龍肥唔值錢無咩人收 出真武我就收左皮 太肝

我都想中

普攻流V要學乜技同咩裝
刷左科燈同太乙
好似唔夠力

洗唔洗二刀流 裝榮光太乙

主線開到幾多

多石ac咁易中咩
本身我有多石抽好dmc3子加2lr
仲有9萬石
點知抽破神大爆死咗

軍師難抽

科燈機刃

二刀裝科燈毒爪好過
技學xx研究果d普攻上負面

2招新魔法

我打到6-9

時停

9萬石射哂？

未諗到 tg比你圖你j下先

9幻射晒比破神?

2ur 軍師連專有無性趣

隻新軍師競速應該好撚勁下，配埋加護

樹個招應該都唔錯
冰個招好似同EMT一樣?

冰係鑽石塵？

賣完係咪一齊重生?

Tg

我個垃圾ac送都冇人要

無軍師無人權

你抽中左?

咪皇龍破神 軍師十抽有啦 係過唔到ur又課唔到金

唔清楚
我成日分唔到EMT 大冰同超冰

應該唔係，個名唔同

你呢個正~
之後玩返蛋丁?

2周年

想棄game 睇下聽日解唔解決到課金問題 佢叫我等24個鐘

我呢個ac都有但丁

打去吧啦

新招黎，有埋降MND 20%

睇錯咗軍師連神都 冇野了

有新軍師同YODA 應該唔洗再練其他法師，
新軍師打競技場都好撚勁

肯定好痛

9600真係好抵
如果之後愈出愈多 UR, 咁半周年 周年 同新年都有得課就好
兩周年主角英裝又多張

喂,中到未

班友無償20抽中左仲抵

中ur唔中角itunes唔俾課金，有冇巴打知點解決

軍師 INT 1241 (1/77位)

未 一陣放工課埋step就算
追UR真係唔岩我

實測真係得 第2下就殺左

我出咗10下啦

之前有無課過金？日本itunes 唔係要買卡咩？

請打去APPLE解決

gift card?

哇

我上網買卡入左apple id，入game課金，佢彈個日文xxx連絡睇唔明

打香港果個都得？

賣ac 6-3N, 5-6H, 1-2G

鎖左

叫你聯絡APPLE SUPPORT

你appstore login緊係香港定日本

你邊度打去佢最後都係幫你連去新加坡

搵人借軍師

有興趣既巴打搵我啦

課左3steps，抽到免費十抽最後一個波中軍師，又要挖石抽科燈了

我放棄喇 就咁算

有砂蟲就入去抽聖劍FF得啦

登入緊日本id，btw各位巴打好好人

係冰地圖個邊
解SUP任
就會開到死神任

我打去先，多謝大家熱心幫助

最緊要幫到你

夠做，加油

Ban左Apple id

今次個10連係咪唔同聖劍又要從新刷過

係
要佢個聖劍外傳

想要，不過同我而家個acc差唔多
係多咗科燈，但係又冇加護

推主線挖石慢慢搞，體驗下個玩法先

體驗完轉日服

唔係掛打左去，原來依家非工作時間

CLS 你又賣

MP無くならない限り死なない、ゼレオーグ相手にソロで挑んだが全然余裕で生き残る。MP回復特化すれば時間切れまで戦えそう。

日本仔CM

暫時新手送左7210石
都還好

你上APPLE SUPPORT
同佢約電話時間,
正常係24

小浩都爆死左？

點解唔比？你用信用卡？
信用卡好似一定要日本卡，你入dmm 先用到香港信用卡

屌連精靈都未捉
捉晒應該都fix左

死神洗咩捉精靈

屌，升技升到無晒藍
先發現已經無咗半體buff

捉精靈係打精靈爺爺
呢個係死神呀巴打

上網買日本gift 卡，入完，入game就課唔到，之前課過幾次都無事

哦以為異端佬

聽人講依家睇埋ip 如果唔係日本國內課金 會有機會鎖
好on9 所以課完最好即刻用

就係我但依家想放了

無抽到咩?

中咗呀 但開始悶悶地

中哂雙?定只中軍師

所以我課果陣都係轉返an機ios太麻煩

軍師啦 ur點追

試下賣啦 自從隻v打哂所有關之後 無欲無求了

唔係自己由頭練係會好快悶

好波用賢帝bug殺左防壁
食屎狗卡左我一日

機刃係邊把

堅持首抽果6000石一定要有軍師同ur
冇就重刷